【差佬晒馬】關注猶太大屠殺組織斥警言論欠尊重 驚詫竟一呼百應

香港猶太大屠殺及寬容中心教育總監李家豪，對於有警員自比「被納粹德軍逼害的猶太人」感詫異，認為反映對這場歷史浩劫不了解、欠尊重。他指出，第二次世界大戰中，一共超過600萬名猶太人被屠殺，而逼害猶太人的乃有系統、有國家在背後支持的政權，屠殺手段包括送到「滅絕營」中，利用毒氣室等手段殺害，質疑發言警員所指被「納粹德軍」逼害，跟史實有何可類比之處，以及「納粹德軍」在現實中代表何方、何人。

李家豪指，今早得悉居港的猶太人社群，對相關警員言論有反響，主要是感到詫異。他表示難以代表社群回答有否覺得不受尊重，惟有一點可以肯定，就是猶太人要求尊重史實，盼望國際了解他們被逼害的事實。

李又分享指，昨晚看到新聞片段時，正值他製作關於大屠殺的教材，最令他感驚詫的，是發言者詢問同僚是否認同有如猶太人般被逼害時，台下竟「一呼百應」。

李家豪續指，該中心每年舉辦多項公眾教育活動，包括到大學、中學及國際學校演講，亦會舉辦相關電影節，以及每年邀請僅餘的大屠殺倖存者來港分享。他表示，大部分活動均對公眾開放，歡迎任何人包括警方參與。

昨晚4個警察協會集會期間，有警員上台發言時表示，「我形容就係我咃依家就係第二次世界大戰，我哋係猶太人，我哋被迫害緊，被德國納粹軍隊迫害緊我哋猶太人呀，啱唔啱呀」，全場即回答「係！」

都無讀過 撚識咩

差佬真係低賤過狗

佢地知就唔洗讀毅進喇

ive仔， 以色列響地球邊度分分鐘都唔知， 講 我屌你老母 就叻。

應該廣傳
俾全世界知香港警察幾低質素

建議中心派人到警署開講座介紹猶太人歷史
記者朋友 我係gakki 港籍老公

讀毅進係咁上下

d肚腩大過個頭既中坑賤渣識條春咩
一世做開傷心柴突然有機會係幾萬人面前9up
可能依家仲係屋企高潮緊

盲字都唔識多隻, 鬼知咩

又柒出全世界

無學識毅進畢業係咁上下

留名睇毅進仔柒出國際

要求毅進要讀埋西史

幫佢地柒出國際啦

讚成

識就唔洗讀毅進啦

外國勢力一定係黃絲

音字就唔撚洗做狗啦手

預左架啦

人地毅進畢業咋 將就下啦

月月講得好啱，啲差佬個腦裝屎架

今次真係要翻譯十幾國語言傳比全世界

阿sir 9up唔撚駛你教